唔知你地睇波會唔會鍾意支持弱隊

我就鍾意鋤強扶弱 好似瑞典對英格蘭咁
我會好想瑞典贏 睇到佢地踢到咁辛苦 咁努力
陣容同對面兩回事 但依然盡哂力
就好想佢地贏 想佢地努力有成果
睇啲盃賽又係 乙 丙球隊對甲組個啲 好想乙丙贏

所以之後決賽
我都想克羅地亞贏 攞第一個世界盃冠軍

利申: 有下注另計

唔會 我G持kante

英格蘭廢過瑞典喎

識波既會咁樣撐

冰島→比利時→克羅地亞

支持贏果隊

好似啲人撐李斯特城咁

一樣
睇冰島對阿根廷 成班fd撐阿
我撐冰要守死 成班友話我on9

支持弱隊就應該要支持英格蘭啦

以前英超big4時代好想睇爆冷

系
平時撐開白禮頓

估唔到有巴打同我一樣

港超支持開流浪(李耀垃，垃垃，即係好多球迷個隊)

弱隊
你對佢無咩期望 預左輸
反而踢出超水準 或者爆冷 你會好開心
但如果你睇傳統豪門
贏係應份既 反而無咁開心

啱呀 所以我支持曼聯

我係愛迷

連登仔鍾意 佢地醉鍾意眾人皆醉我獨醒

我十卜Pogba

sick ball之人
沙地->埃及->尼日利亞->冰島

李迷

邊隊弱我就撐邊隊

摘仙

大把人鍾意支持弱隊
忽然球迷嘅特徵之一